★財爺網誌：香港金融科技 具發展優勢

陳茂波稱，香港作為國際金融中心，擁有一流的通訊基建及科研力量，有很大的優勢推動金融科技發展。現時數碼港已聚集了約250間金融科技企業，形成蓬勃的企業生態環境。過去4年，香港的金融科技企業合共獲得的投融資超過9億美元，比新加坡多近兩倍。

HKNoIT

係咪即係用wechat呃支國人買金融產品？

X10

屌你老母,你唔好十年後先黎講

睇住你廢鳩冇遠見, 永遠食人口水尾...
話你呀陳茂波

老貓幾時dl返支付寶，M記又有著史

want利是only

可唔可以唔再用數字嚟講嘢

講吓啲實際嘢好唔好

實際得數字

Hk have it

中國夠有好多人